【9.29】黑警喺秘道衝出

相信好多人琴日都唔知政總個到啲黑狗喺邊到出嚟，原來政總個邊有秘道，希望各位手足留意返.......

不過其實咁窄嘅出口衝出嚟，大家係可以推返轉頭，希望香港人可以突破到呢個心理關口，唔好一見狗就走......大家加油

光復香港，時代革命

好似篤到個蟻竇
突然成班沖出黎咁

一堆黑色臭蟲、好嘔心

鎖鏈呀，要鎖鏈呀

最需要有火魔法時, 竟然無

貴利係點樣去債仔屋企收數的？

好嘔心

仲有多少條秘道？認住D位？

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

其實咁窄個位推出黎
佢既危險高好多，佔地利反而係手足

一句到尾，冇人打反擊
佢睇死你呢點，一衝就散潰不成軍先會咁做

個邊幾道門之前個日比手足嘗試爆開但未成功，拆咗外面個鎖，點知咁樣比狗用左黎做突破點

如果當時有人準備好火魔法
又或者唔係用土魔打死物打牆
佢呢招點會有效

E家知道左果度係出口,可否一早鎖左道門先?
或者ZIP D野頂住道門

其實係要帶埋 “門鎖”，即刻要裝
有啲門係冇柄，用鎖鏈都冇用

或者門口放定D釘呀、波子呀、油呀

發夢時
其實所有政府建築物/大型建築物嘅暗門/後門。都要幫佢加鎖

認住下次一野掟汽油入去

火魔法師門口放哨即可

呢個啱 所以建築物後門都要咁做

徵哨